[少煮高啤傷]2017-2018 NBA賽季討論區（42）

冇少煮可能會打得重好

廢物樓主

Hi！皮已負

收皮啦柒頭 沒有少煮爛網什麼都不是

自己係到爆d1001出黎

搶1001又要開post咁慢

一早開左

點解

u j死me

其實你地可唔可以考慮下樓主心情

開po 比你班大帝圍威喂又要比你地負評

你地睇緊波唔得閒開po係邊個開po?係樓豬！

牠還不斷發布新新聞，可否給點尊重？

pg 好撚勁

佢當左樓豬係同類

西書都守佢唔住了

post霸可恥

樓豬緊係用牠啦

動作又靚，唔係得9沖 睇佢同melo 打波香直賞心悅目

wb

PG頭幾場當3D用真係曬左

第唔知幾多屆殺龜大會開始

我覺得而家都仲係當緊佢3D用
不過佢靠自己救返場波

少帥

唔當3D用要幾多個波先夠melo同西書用

考牌戰睇少帥可以行得幾遠

最有能力個個要打3D真係橙

如果登登加PG會點

好撚屈
cp jh pg
仲有可能簽到中產kd

諗咩pg
遲下cp3出返黎諗下點拆仲好啦

melo?

死肥仔毫無美感

呢d就係啦

屌 黑氣石阻住登登

佢打呢D波係無錯 就好似JB而家打無球反而幫到狼一樣
但都分多D波俾佢吖大佬

PG打趣知道Anthony缺陣後的心態：更多出手機會

賽後在接受採訪時，PG透露了一些在輸給金塊後更衣室內的會議內容，他說道：「就是和WB以及Anthony坐下來好好談了談，把所有事情都搬到明面上講清楚，問他們需要我做什麼，我如何做得更好一些，如你們所見，在過去兩場比賽，我上場後做自己，攻防兩端打得有侵略性。」

當被問及知曉Anthony將缺陣後的心態時，PG打趣道：「更多的出手機會了，開玩笑，我就是打球，我們必須為任何事情做好準備，Adams缺陣，Johnson站了出來，Anthony缺陣，很多人都做出了極大的貢獻，Huestis站了出來，Grant站了出來。」

毒瘤Melo

DNP reason:一棍下去就昏死了過去

Cp3 dnp reason: 被封印

輕鬆6連勝，呢排夜晚唔射，留返比賽怒射

周琦最強模板休賽期蛻變 大魔王這麼練就對了

J死支那人咩

cp3死去打第6人帶二軍牙唔該

力推周天子勇爭MVP

Bieber係狼又係好橙
明明隨時係最勁同最穩定個個
變左第3得分點

cp3一出成隊節奏會拖到超慢

笑4人咩

cp3同芬妹一樣鍾意妹下妹下

即賣 垃圾

如果我入NBA，一定揀同harden 一隊

睇你係role player定star

打飛機打到出神入化
搵個今季mvp入過頭十既比較

melo打第六人應該prefect

基石會帶隊叫雞仲要唔出聲自己走出去找數請大家任屌
真大佬

你？！

melo係咪季中就可以任trade?

Bennett：我必須向所有人證明我可以打球

係

肥登講響nba最friends果個係derozan ，但係佢去蒲從來冇同derozan一齊去過。

甲一

去轉歐聯打到成績先講啦

認真 佢模板 去到Ryan Anderson 個類就啱
唔係star 但係依家呢個小球年代好吃香
加上黃種人易傷到痴 易帝 明仔 豬豪
仲入去裹面打應該都好快見佢唔到

唔係KAT呀？
攻就得
守波叫佢番去收皮啦

佢屌開恐龍，我點叫佢一齊呀？

係多倫多太遠啦不了

橙，上年打到入東決都未考到牌

打球實得架 唔係打nba姐 去cba屈下人機咪算囉

舊年贏咗歐聯喇

塞接
應該變勁

其實呢隊火箭打得算慢 ，好多時都係傳波找位找到十五六秒先攻

河神：快艇不會進不去季後賽的，對此毫不懷疑

大家準備定binc

唔教壞朋友

20場就會知

點答姐叫人

叫芬妹分手先啦

宜加已經知

當年既給力芬，淪落到俾連登恥笑做芬妹

叫芬妹冇錯3分線妹下妹下插花TO

可以答話解決左而家既問題先 PO唔談論住 咁早咁老定話入梗PO 遲下真係唔得真係等比人恥笑 少帥好似都有咁答過類似既問題

Drew Leung ，肥登籃球慈善賽呢D佢咪又係響多倫多飛黎參與。

屌你睇幾多次都笑撚到我痴線

話晒都係入樽王呀，戰術體系唔啱佢啫。

Melo第6人
西書路好上腦 放多d波俾PG
完美

trade之前唔係已經知要係箭打快？

佢本身想去馬刺

應該話芬妹鍚身左少左爆籃,問題係點解到PO仲成日傷

主要係冇cap食加佢唔想搞到大飛咩都冇先trade去火箭

又話周登登夾好非箭不去？
Anyway 等睇球權分配

本身已經係黎箭
就咁黎要等清CAP先得,換就可以留返D野比艇又唔洗清CAP
自己下年又可以簽份貴D

刺之後講返話由頭到尾都冇諗過追cp3

雖然搞得番掂lma都老懷安慰

垃圾塞

唔知之後kawhi返黎夾lma會點

西書唔上腦就唔係西書

西書所有前隊友都集體升LV 全部勁一班甚至幾班波
西書廢隊友

嘔奶勁到

Pg反而nerf左

細龜今年入硬all star

curry 朋友隊
who is he

果陣大家都笑溜馬on居

事實上個all star機制真係搞到好多all star入選唔到
個d未係all star去到東岸就變到入硬咁

Conley

西書迷
下季melo pg走 又大爆發
真籃波版車路士

舊年溜馬第七
今年排緊第十一咋喎...

Nelson
Mo Will
Holiday
Teague
Korver

講緊溜馬接嘔奶個offer點都好過接Love掛

melo真心毒瘤

連去到okc都贏唔到波，防守又廢

今連隨時連活塞個harris都入到

又燈

參考OKC既PG囉 平時冇事慳水慳力打3D
如果全部人死晒火咪變身曼巴球皇救世

Harden打球真係有一種講唔出嘅輕鬆 好銀勁

你明知佢crossover產入去
就算幾個人夾佢都入硬
仲要招step back又係癲嘅

無左佢就2連贏

暫時睇
正選：阿榮 垃圾弟 吾皇 字母 獨角獸
後備：細龜 標標 撞牆 細龜 Horford

Harris 鼓佬 Kemba Simmons 神獸 尖銳 Laughing V唔識串 Dragic
爭最後兩個位

啲大陸仔已經幫佢起咗個名，叫「肥曼巴」

打法好聰明 今日3分搏到犯規個下真係醒到

曼巴唔會交波

係三方交易，Love 去金塊，Pacers 接 Harris
如果 Lebron 肯應承留隊嘅唔知 Pacers 4th pick 會簡 JJ 定 Fox

傳波都係 好似所有野都plan好曬
冇乜夾硬嘅動作

唔合格，咁多失誤

我覺得塞可以trade Hayward

如果潮pick落到前3 ， 可以疊堆Hayward去trade Ad

上場2 今場3
唔好咁高要求 無幾多個cp

玩咁大

安爺爺一直都贏

係要咁玩，基本上係體系入面Hayward做到既野tatum都做到7成，仲要tatum得20歲，隊長就斷腳26歲，出返黎雖然應該唔會點影響，但一定爭位打。

如果潮pick落前3，打包隊長加堆pick去換ad直頭可以有d空間試下45m/3y 去續明仔

但前題要表弟唔留先得，表弟留隊繼續雙塔鵝無必要trade AD

condom 都不如

最癲係唔入都保底拎到一至兩分

慘，叫完人過黎，然後打都無打就trade走左

又比人燒波衫

表弟走又可以去邊 箭 ？

潮人 最大機會

有無任何機會去巫師

哪有cap

打左4分鐘好似
不過佢留低左一份心意而唔係負擔

有 trade 走 波特 beal wall任一
波特份毒約 好似第二年走唔到 （唔記得）

Yes
Porter冇得trade

兩個細龜？？？

咁無野啦

要冠一定

wall+beal+porter+cousins

少是但一個其實都無意思

失誤係講緊助攻呀

比你揀波縮表弟二揀一 點揀

或者mahinmi gortat 送走 再清morris

姐係有機會?

後備唔驚，一定有底薪戰士

最緊要搞好個底

睇cp打十場先
火箭內線養起左 capela cp 收順d
仲有錢執後備

但你呢幾隻都幾難清 同埋巫又冇咩ast

前兩個要揾隊食 換空氣
巫師老細唔係話窮唔想比tax咩

Tatum 短期內邊有可能同 Hayward 爭到位打
你咁捧法同你最憎個班湖有咩分別

同埋湖個首輪係 76ers protected 2-5th

mahinmi gortat +morris +mia khalifa ok?

送去邊

刁你啦老鼠

淨係幫你接gortat ok?

我諗佢意思係
hayward先"有機會"換到ad(如果NOP大破大立)，當然其實都無咩可能

同隊長都唔知得返幾多成

就算傷病無影響
我覺得上季可能已經係佢天花板

無冕的傳球大師 － 拿殊

用booker+killpatrick
兩個都係到期合同

Gortat + Oubre + 首輪換 Cousins expiring contract

又想引我講網隊

gortat去刺接gasol啦
mahinmi提早退休
morris益拓荒者啦

今次真係網隊 但淨係幫你接Gortat

前提係nop放棄雙塔

但其他隊肯定有更好offer

gg西波巫，簽otto死局

gortat得 頂級pg識用

少煮

GordonHayward+Ayton/Bagley+pick<>ad，咩問題
至少fair過潮拎法碼莎莎odom換全世界啦下話

由trade pp開始已經知安吉唔撚同你講感情啦，我覺得我上面提出既trade係ww,假設燒鵝留唔到cousins,未來1-2季都係浪費ad青春，換到hayward+tier1 prospect重建絕對good deal
塞就唔洗講，清到少少cap留空間續smart+換到ad

Btw你牆今季個表現仲叫唔叫頂級pg先

刺要續屎綠 parker 佢地對老人有愛
mahinmi退休都要找數
拓cap都無 食唔到

其實 Gortat 同 Morris 都有 positive trade value
Gortat 直頭好啱網配 dlo 打 high screen & roll

結論係冇可能清得曬
放棄追表弟啦

Otto 有埋低位能力絕對對得住份約

今年表現有攻有守又夠穩定
仲打得好過wall添

問題係點解要放ad
重建唔留個後生而搵個老既?

JB pg 呢d重建放合理好多

nets 食完carrbe. 俄佬 唔夠cap
除非lin option out

唔係講 AD trade，係講你捧 Tatum 捧得太高
同埋如無意外 Celtics 拎到狀元簽嘅機會係得 5%

用booker同killpatrick換就夠

出年根本無錢續表妹
Ashit 何年希 salmon hill呢d垃圾清唔到
打唔起雙塔季中一定要trade是但一件
但係pelicans多數係表妹加上面三件垃圾中其中一舊打包trade

唔係調轉咩2-6先係塞
其他位76

我都知佢對得住

但要champ 佢起碼要有KD 咁既能力

打NBA就緊係以champ 做目標

0%
1拎唔到

冇記錯booker九百幾萬
Killpatrick百幾萬
岩岩好夠換Gortat

有幾多個kd牙

巫有清過cap？
佢要空氣啊

兩份都係到期合同黎 暑假就有cap

就係無可能所以先話續嚟做咩
就算真係去到kd咁

對勇都輸pg pf c位，仲有後備

老表到期合約點搵到人幫你食埋垃圾

依家換 都得既 再trade 表弟
要nop願意先得

首先Celtics唔會拎到狀元
所有前題係發生係cousins走加潮pick落係2-3

仲有，Hayward換到Ad明顯就係強左啦，唔係睇高Tatum,但有咁既機會一定換左先講

Ad<>baynes個實力差距一定大過Hayward同Tatum

一係直接同nop trade表弟
不過前提係nop入唔到po 入到我諗nop應該都唔會就咁放表弟走
係咪仲可以拎埋個鳥權

無

咁nba起碼有廿隊要執柒左佢啦on79

Wall beal Porter cousins 爆cap爆到痴線

唔覺得華盛頓老細會比

反正wall 都續左五年，門票照賣，年年入playoff 有交代了

KD好大壓力 要咁樣紓壓

本身諗住佢唔會匹配Otto

第一隊執左你個隊呀 仲笑

我寧願相信續porter 係呃wall 續約

聯盟第一sg邊個？
唔計harden條撚屌

永遠二輪遊

今季未包尾

其實雙塔其中一件拎去換CP3
兩邊都著數哂
尤其係登登搭其中一個雙塔都會勁到仆街
capela嘅100倍進化

wall好似屌鳩巫師唔應該續porter，話依d錢應該拎黎簽pg

緊係飛人流最後傳人

klay

如果係咁wall 唔會今年續約啦

大可以睇多兩年

自己進步多d或者得占屎退左先囉

如nop換 打死換ad 份約又平又長
capela 打5號位

打低塞先講

原來係調返轉
咁 Ainge 俾 76ers protect 埋 5th 同 6th 都幾傻

有勇士呢坐大山

好多nba 隊都死局
打又唔夠打
但隊入面d年輕核心又要留

Kd 改變左nba 起碼五年既環境

收山zip

今年，我相信東岸冠軍都會係騎士

咁先係正路
勇士自己咪又係留住D核心
響騎士/馬刺兩隊大山之間跑出

都話唔係講緊 AD trade
係針對你話 Hayward 好返要同 Tatum 爭位打
除非你覺得 Hayward overrated，如果唔係 Tatum 呢一刻邊有可能有佢七成

東岸任你唔睇cap組五個都贏唔到勇士

今年okc 真係有少少機會

其他就算啦

大把隊密謀緊造反喎ching

Hayward overrated

Okc真係咩 暫時黎睇
以後唔敢講

係呀

所以華盛頓都唔諗巨頭

續哂手牌博進步好過放走porter 追星

到時星又追唔到，人又無埋仲大獲

暫時未有一隊比到少少壓力我勇 一隊都冇

okc唔換教練

夾好隊波正選5個攻防兩端已經叫最接近勇士

刺同箭

咁又太誇張

點解綠軍可以咁撚惡 讓曬d主力都仲贏到波

Hayward 都overrated

唔俾人揀harden
技術最好:ddr
Carry能力最高:beal
Po隊最想要:klay

勇士化學作用，戰術，個人能力都遠超其他球隊水平

佢係對隊長因愛成恨

人地體系連後備發揮出色
okc後備 獎門人

所以我話正選五個

無計啦勇士太超班

feel到超越MJ同超越公牛既言論好快又出現
似足15-16個季

On paper我季前都好睇好
但暫時表現真係令我失望既

你講得好有道理
其實大局定左個個都expect湧起碼會champ多3年
所以如果而加一個GM醒目
一定係aim起碼3-4年之後嘅champ
而加就要develop好d年輕球員
唔好投放太多資源係已經28/29歲嘅star上面
3/4年後已經32/33歲就咩都唔同哂
所以塞先係最醒
呢個時候trade個25歲嘅superstar番黎

唔同年代比唔到

但我幾肯定無傷無病今年勇士又會冠軍

打7場48min 打5個咩
一隊波計起碼8-9人 又大胃西 Nick young

Champ多三年就唔敢講
太多因素會影響

鹿

小lbj+弱化klay+中LBJ+年輕防守強化melo+黑人zhou qi + curry防守專家+準180 club新人王+ leonard陪練者，GG

所以mo c 唔追星好合理

4年後呢班波好大機會同波士頓闘入決賽既球隊（仲有76人）

我講緊trade ad你就拉去講tatum無Hayward7成
一係你就同意Trade ad塞會強左，一係你就反對，你硬係要執著一d唔重要既野黎講做乜鳩

事實係用tatum都12連勝緊,19歲拎緊14+5+2 。 清左Hayward留smart+換ad根本good deal

你隻潮狗係味唔撚抵得2隊一齊重建，一隊做東一，一個要幫對家tank啊

你都傻，三陣不入吹嚟都廢事

專心d打lol有機會上白金嘅

箭要撚湧
基石 mj上身都唔點

有傷病就唔講啦
除非係突然有一隊有個non-superstar打到變左superstar

四連冠又超越MJ嘩屌

公鹿柏加份約好撚關鍵

又係足以影響五年既簽約

Wall Irving Lebron Giannis Embiid 夾半季穩贏勇士

晏啲買波
咁多位聽日有咩建議

我覺得最大關鍵係個原陣可唔可以keep到三年
老細係咪真係頂得順年年比咁多稅

其實暫時睇全聯盟最接近湧已經係箭
起碼叫有得鬥攻下
不過一講到防守就無得傾

個個減薪

到klay 續約
Green 應該100%續

買勇=定期

或者而家d強隊選秀低順中大獎

防守排十二 近兩場前十
真係睇cp打火箭有幾成功力

其實就唔簽好過簽
字母係到個cap一定搵到人，點解要賭

然後我件球衣會成絕版

過黎做大佬

講笑 冇cap

所以我好想聯盟整隊正義之師隊打一年

同埋湧同兩個老闆都真係中意籃波
有少少係牛個mark cuban個種
所以我諗佢會肯比klay同draymond舊錢
不過遲下除左4個all star加iggy之外應該會全部底薪先掂

為左卡樂b

唔洗特登整 已經有 大腸

洗閪咩，搵件垃圾球員打撚斷Curry/KD對腳咪得

太陽同湖人點睇

curry 廢鳩今年鳩左好多 低智to
得kd klay keep到

第一年贏完 已經又超越MJ 又超越96公牛
衰左一獲 舊年先贏返一年 依家又話未來最少贏多三年
勇士係超班 但吹捧到咁誇張

勿忘where amazing happens

因為我當湧個正選係curry klay kd green iggy
基本上除左curry之外全部單防都係全聯盟最top

發達大計

你認係你講錯就得啦
Tatum 係有實力有驚喜，但係真係冇外界捧得咁高

我勇明明係贏體系

可以話少帥個體系幫左佢唔少

雖然我係湧迷
不過我覺得今年好多場都係on9輕敵同hea打
上年PO完全無見呢d on9野
curry同green唔會傳d on9波跟著TO

不過籃球始終係where amazing happen

勇士最多都只可以將不穩定因素降到最低，但火箭始終有機會hot hand

總有希望harden gordon hot 4場 curry klay cold 4場

加埋 KD 話超越公牛我覺得唔算好誇張
有時覺得呢隊勇士未用盡全力
場場用 Curry KD force switch 根本冇得守

kd難守

究竟curry kd pick & roll可以點守

季中先睇 on defrtg 就知進步定退步

可愛x2

要成就一個王朝唔係咁簡單
實力固然重要 心態先係最重要
以curry為例 15年贏完 16年佢明顯放鬆左 g7又鳩射又後手

再以上年KD為例 舊年既佢對冠軍既渴求 可能全NBA都無人及得上
但成功左一年之後 仲保唔保持到個個必勝既決心 ( e.g. GAME 3 最後連續爆分come back) 都係疑問

當然佢都屬於半球王級既球員 而且都講到明要追LBJ 相信KD仲有能力做到

現家呢隊湧有邊隊贏到？ 比你all time 組一隊去打現家既湧士都未必贏喇講真

雀屎有form咪又一樣幫咗希活
佢打咗7年先第一次all star後備
最佳三陣都未入過
依一刻Tatum無七成但已經可以forsee到potential同而家希活有得揮
唔似潮果幾件挖嚟挖去都仲係潛力最尾仲送鳩走埋

上季刺有力一戰
可惜可愛斷腳

我都唔明 點撚樣可以講到已經內定四連冠咁
應佢果班係咪撚緊狗想引佢再講多D
CAP夠圖遲D鞭足三年屍

係
Curry=Magic
Klay>MJ
KD>FOJ
Green=TD
Zaza出得唔多冇所謂，必要時可以zip腳

點打

真
歷史第一射手+歷史第一3D+歷史頭五無解進攻+dpoy+搞到你內線一樣廢嘅zaza

火箭入final 唔打飛機一年

Gun

摸到西決地板當你贏喇

近了，越來越近了，Chris Paul有望在一週之內回歸賽場，這跟當初預計的缺陣時間相符，他休戰1個月時間。這段時間，Paul在積極進行恢復訓練，包括泳池裡的一些練習，也進行拳擊訓練，還有投籃練習。

「每過一天我們都會更加接近，他正在無限接近（復出），」火箭主帥Mike D’Antoni這樣表示。Paul總是坐在場邊觀看已經有點不耐煩了，他渴望早點恢復健康，但是火箭可不希望Paul過早復出導致傷勢復發。火箭現在的氣勢很不錯，沒有Paul，球隊戰績也能排名西區第一。

火箭的計劃是讓Paul恢復到100%再復出。例行賽還很漫長，火箭有夠多的時間來進行陣容磨合。「我正在努力恢復，保持耐心真的很艱難，我只能在他們允許的範圍內儘可能去努力恢復。」Paul表示。

呢個組合你想邊個可以打off ball

黑氣石

Nike官網買鞋，陳日買今日送到。
好快

據美媒體報導，騎士客場擊敗小牛的賽後，騎士當家球星LeBron James表示尼克應該在今年的選秀會上選擇控衛Dennis Smith Jr，這也被認為是James對Phil Jackson的又一次抨擊。

「尼克錯過了一個非常優秀的球員，而達拉斯獲得了一塊璞玉。」James在昨天賽後說道，「他（Smith）應該成為一名尼克球員。雖然我的這句話將會製造一些頭條效應，但是他應該成為一名尼克球員。我知道達拉斯很興奮能夠得到他。」

有趣的是，針對James的這段話，尼克的土耳其中鋒Enes Kanter迅速在推特上做出回應。「不！我們喜歡我們選到的球員。謝謝！」Kanter在推特上寫道。

值得一提的是，騎士的下一場比賽就是在紐約挑戰尼克，而這番話引起了尼克球員的不滿。今天接受採訪時，Kanter再次回應了James的言論。

「我不管是誰說的。我不能允許任何人那樣不尊敬我的家人。」Kanter在談到James時說道，「我不在乎，無論是James還是其他任何人。」

尼克當家球星Kristaps Porzingis也站出來力挺Ntilikina。「我不知道他（James）為什麼要這樣說。我所能說的就是我們喜歡Ntilikina。我不會去拿Ntilikina換任何人。就是這麼簡單。」波神說道。

到時邊個拎波
其他4個咪睇波囉

對比起上季同期成績卻恰好相反是5勝7敗，而Porzingis卻留意到球隊的轉變，他接受ESPN的Ian Begley訪問時，卻談到上季與今季的轉變。

「去年上半季我們靠著球星仍可以保持一半勝率，但我們並沒有基礎，沒有一隊球隊應有的基礎。今季的改變，我們希望48分鐘都保持嚴密防守，絕不輕易放棄...多打團體戰，有更多助攻，我們會分享球權，所有人都會參與進攻，所以場上每個人極具威脅，因此我覺得今年我們球隊變得更加團結。」

「上季我們都很混亂，我們不能百份百信任對方。現在我們都緊貼同一個方向，雖然不是經常奏效，但我們相信只要我們肯努力，每場比賽都有機會嬴。」

巴打你真係好funny
上次已經覺

勇士最勁係成隊都off ball 高手同戰術執行力強

所以點解我睇好okc 其實pg 同Melo 都係off ball 高手

首先要夾到同發揮到

點解唔可以輪流控

榮叔同吾皇輪流控，無波果個人係真係企響度食花生睇波唔郁唔走位唔搶板
不如講下點解加多兩個反而可以做到輪流

其實5個都打到無球
只係無辦法最大化佢地能力啫
尤其成個陣三分得irving同我皇叫射得下

幾條友都咁中意單打又唔係特別會幫人做pick
我真係唔知除左睇波可以有咩做
上面巴打都講左
根本只係irving同lbj隊騎加多兩個all star

所以我一組巨星陣一定一攻帶四守

Harden beverley leonard davis whiteside

5個都攻得喎

Beverley 都叫攻得

波叔 可愛 字母 廢鳩 一眉
玩全場緊迫

咁巨星陣嘛

如果講合理嘅ryan anderson轉做leonard已經好不錯了

一定會好過

Ki cj melo love kat

你係咪想玩死佢老人家？

呢個陣lbj唔洗留力攻，專心守KD，真係冇得輸

進攻慳吓力，佢守到對面仆街都仲得

係答你之前問清楚先
你係話呢個陣贏唔到勇士定係話呢個陣唔 work？

點諗都贏唔到

留意到g hill巴唔係到
佢係咪又夢回10?

返工巧橙無得睇波

唔work咪嬴唔到囉
求其嗡五個all star出嚟邊個唔識
事實就係莫講話五個人夾半季
兩個人夾三季都一樣夾唔好

唔可以最大化每一個球員嘅實力唔代表隊波一定唔 work
好似 Dream Team 咁，個個一向都係球隊大佬需要大量球權，唔通咁就代表唔 work？

Dream team實戰剩係虐菜咋大哥
你拎呢五條友同dream team差幾遠
勇士同dream team D對手又差幾遠呀

現役入面任揀組一個陣我都係咁簡

所以頭先咪問你個陣係唔夠勇士打定唔 work
對 NBA 中遊球隊呢個無 spacing 陣單靠 talent 都夠贏啦

屌，打中遊既話lbj一個夾幾個射得下守得下咪得囉

好啦咁refer返榮叔同吾皇夾咗3年嘅表現
本人認為呢個陣容夾半年係唔夠勇士打
得未

Michael Porter coming to Hawks~🎶🎵🎶🎵

講得出唔洗off ball輪流控已經知剩係識睇明星波 唔洗討論

點解成日都有人覺得隨便抽5個明星出黎就會贏波

問過牛仔未

所以咪話勇係無敵

管理層濕鳩
大佬刷分
二佬傷人
dnp拳王=冇波打=慘
UK Top up隊

簡直係邪惡軸心

其實係因為勇士都有四個現役明星姐

打騎士馬刺小牛bos piston 果d我又唔覺有咩問題

東岸my pick for gsw
wall beal james por drummond

成班隱性湧狗上次739亞軍仲柒唔夠？
3年內76一定上到決賽撚爆湧屎

呢個組合正常好多啦

球星中意單打唔代表佢地除左單打就一無是處
最多咪效能低左 但整體黎講點都唔會係散手波
講到五個單打球星一齊打波 一個拎波其他四個會企係度真係吹到

唔講以為佢地無波係手同廢人無分別

G HILL一出黎講呢D

打撚死人咩

ching咁認真做咩？比杜老母坐壞咗個腦？

鼓佬今年有埋罰球簡直係極品籃領

呢個陣搵lue教

por仔真係暫時今最好J

同咩比較先

等76人入決賽 牙BEN打7佢地

想同我地爭

好似一時時

有場0/7

睇返原來brook今季防守效率99.0

你頭先問我點樣輪流控

Wall/Irving/Lebron/Giannis 四個都識控球發動 P&R，Lebron/Giannis/Embiid 都做到 roll man

呢個陣三分唔勁，spacing 唔算好好，但係都未去到話冇人打到無球令到內線俾人夾

上季無球 catch & shoot 3分命中率: Irving 48%, Lebron 41%, Wall & Embiid 37%，四個命中率都高過聯盟 average，Giannis 29% 都唔算太差
加上打無球唔代表一定係射3分，例如可以 baseline 走 backdoor，成隊藍底 finishing 都好好

戰術方面除左 P&R 之外
除左 Wall 之外四個都識低位
單打直頭個個都識
仲可以打 Wall/Irving & Lebron/Giannis P&R，force switch 然後俾 Lebron/Giannis 低位強攻 Curry

答唔答到你？

講緊上季107.X

要有好教練先得架，比牙lue教味又係含撚

exactly

Luke 表示死都唔出佢

今次我撐你地

唔知係咪因爲時間出少左
用少左力連防守都勁左咁多既

同意
不過要俾D時間夾
我覺得癗三巨頭唔只咁既成績

個前設係東岸入邊任揀
Spo SVG Brad 同 Kerr 比都唔算好差啦

最主要都係西書開季唔知jm9

我覺得賓仔同Kerr同級唔知會唔會比人插

用brad未必work
可能經驗問題 同時教咁多粒星唔係易

Josh Smith咁勁點解紅唔起

如果塞爾提克能夠擊敗籃網，並在主場拿下勇士，那麼他們的連勝就有望衝擊隊史紀錄。

1982年2月25日-3月27日之間，塞爾提克拿下18連勝，創造了球隊歷史最長連勝紀錄。目前，他們距離打破這一紀錄，還差7場勝利。

一旦綠軍能接連擊敗籃網和勇士，他們實現這一目標的機會就相當大。根據賽程的安排，在籃網和勇士之後，綠軍將先後迎戰老鷹、小牛、熱火、魔術和溜馬，只要都贏下這幾場球，他們就將創造新的隊史紀錄。

主要係任何人教我皇都係我皇做左教練

我支持塞呀
而加隊湧同上年PO真係差太遠
場場都成20個TO
要比d強隊屌打下先會知驚

20個to照然
你係咪曲線吹緊湧

FF咁多有撚用咩

自己睇下兩個控波時另外果個響度做乜嘢

我又唔覺佢防守好似數據咁講勁左好多
一向都係 rim protection 好但係唔夠快換防
防守數據好左我諗都係因為湖今季正選陣容防守好過上年 Nets

唔係呀20個TO PO邊會贏到
講真常規賽佢輸到20場就算無左no 1 seed都唔care

依個教練戰術問題，講67咩

我都覺得個數據有少少水份
講緊個數據係防守最top果班中風之一
就算有進步我諗佢都應該唔會一季晉身聯盟防守最好果幾個中風掛

你問我一隊唔存在嘅陣容點樣輪流控到
我答你然後你話我 FF？

先唔好講 Lue 唔識教波唔等於其他教練教都會係咁
你條片入面守 Lebron 果個無完全唔守佢已經證明唔係完全打唔到無球啦

AV話果五個人夾半季穩嬴喎
有話要搵邊個教練教先穩嬴?

點解你果D係FF因為現實其中一套組合係證明咗唔work吖嘛
你唔好理咩原因，總之現實就係兩個組隊時無做到你講果套

段片企到出中圈都話打緊off ball，吾皇射開四分波？
如果你講嘅off ball係好似段片咁
吾皇企中圈 榮叔入禁區俾人卡死響禁區外面
咁當我無講嘢啦下

熱火唔係

下場塞就輸比網啦

隊隊有油頭做太上皇咩

現役東岸任你點切都贏唔到湧啦 得番班垃圾 淨係無限換防 超遠三分 同埋極限快攻係nba history入面已經幾乎無隊跟得到 講緊依隊湧有機會4連霸wor
all time組一隊或者有得鬥下既

屌你燈鳩禾網

樓豬巧橙

你執完都仲要諗埋化學反應

你意思係騎士冇任何無球走動、無進攻戰術？

如果 Lebron 係企中圈，守佢果個自然會去包夾持球果位，根本唔需要考慮 Lebron 係邊
就係因為 Lebron 係 three point threat 同識 cut in，所以防守球員(好似你段片入面咁)只係 half show 而唔係完全放空佢走去 zone or blitz Irving

梨醉巧

4連要連贏多三年
好難wo 班後備實用老野都知退幾多個
除非無限底薪加盟

有四巨你怕冇咩

仲有手感 25今年都29
下年30
再下年31 32
唔係個個都係吾皇 都可以30+個態仲keep到咁fit

咪即係吾皇企響度食花生都叫無球高手囉
得喇我唔回應喇

你分清楚不能定不為先好喎

岩 96公牛我諗已經係最接近 但都唔會贏到 kd同mj互相抵消 就算mj爆分都會比無限換防磨到無哂體力 其他個班全部唔識攻 仲未計尾彩mode 佛祖mode 同埋fmvp carry mode 依家班球評唔敢趕勇勁過公牛只不過係俾面波神姐 time will tell 當勇四連個陣波神都係時候要讓位了

今日西書29歲大壽，大家仲屌佢左成日

agger
到時勇士四巨都會係位置上No.1

殺龜大會，
必須年年開，月月開，日日開

Zaza 第一中風

打到FINAL CLUTCH TIME我諗唔到有咩理由仲不為
你叫佢哋組過一隊再打勇士，佢哋一樣唔會做呢D P&R無球跑動ETC.
所以我認為係不能

咪係
Tony Allen 企三分線，對面隊真係理得你
仲要無啦啦 strawmen，識打無球 = 無球高手

Zaza no la
但講真
Curry同KD過Magic同我皇係必定發生
聽日大家都公認Klay>MJ
依加係爭我勇可唔可以幫Green完夢，過埋TD

即係熱火時期打個堆無球係假嘅

認真，湧屎係最強球隊唔代表賤種同咖哩係goat架bor

6xmvpfmvp
仲要有dpoy

點追

吾皇愛回家第四年喇

25今年就拎dpoy

甚至其實過去三年我皇打個啲空手切，c&s都係假嘅

點會無
你無睇波淨係睇 highlight 都會見到啦
Curry 都唔知比人 switch 左幾多次打低位

咁咪係非不能實不為囉

今日火箭又贏波 輕鳩鬆

屌又隱性迷吾皇

曲線亂燈
真湧迷

屌你老母出黎隻dup
我迷高比>>>>>>>我皇喎

curry過硬magic klay雖然更高效但輸人氣同埋球技觀賞性所以係第三sg kd多d冠但係刷唔夠紀錄所以同占並列第一 td太勁所以廢鳩只可屈居第二 但佢哋 定會係all tome top 20

TD呢D廢老收皮啦 廢鳩全能攻守球隊核心更衣室領袖打架先峰 佢跌落第二輪係D GM有眼不識泰山俾我簡佢一撚定係狀元

話左醉曖係梨

youtube 大把片

屌你老母
占狗av
你有冇睇睇下高潮

攞返張波衫相出黎

av都變左迷占 大獲

第一次比人叫占狗

成班係到燈勇

賤種kd就算6冠都未必過到foj，除非返okc幫到拎球隊第1冠洗底

係人都會記得佢加盟一隊73勝既隊

勇連後備都係最強 點夠玩

新衫 有多過一件球皇

法國佢專買特別版

On9平你老母排咩，我>lbj
All position > mj

收皮啦柒頭 湧士名叔訓係度等湧士幫佢掛波衫 好快D網民會話kD係湧士自家陪訓出黎架

笑死 20年之後人地只會記得你d 紀錄 所以話好似波叔依d場上幾醒幾高iq都無用 揀隊唔用腦咪成30幾歲人連西決都無囉 為左所謂尊嚴

真
4>3

唔係咩
一直以為kd係勇培訓

KD成功洗底 牙龜佔左幾大功勞
唔洗一年 輕鬆洗底

西書自爆 有咩計

係撚咩
勇一拎冠都洗左一半啦

洗咩底 fa想去邊係自己自由 都係個句 廿年無人記得你做過咩

有 Nash 波衫 = 假湖

幾年前唔係好撚威係到斬湧拔刺架咩 睇下依家 真係諷刺

你幾年前都威過一排既

有預感垃圾塞半場會同湧咬得緊，然後第三節一波就帶開 打卡收工

原來呢度班迷湧開始吹到廢鳩>td
klay 基石都未過就>mj

事實 唔係吹出黎

基石都未過 攞到冠先講啦 法國klay真係嚴重underrated

唔睇名真係分唔到邊個先係占狗

mj係好彩早出世炸

你咪係占狗囉

你咪其中一隻

成班曲到就黎次元都俾你地歪曲埋

mj 如果宜家先出世 打唔打到klay 後備

而家先出細仲著緊片，清

如今年先入nba，即係pick 1被76選中，應該入左廠唔打得

認真，塞完陣唔要Hayward加ad有無得同湧打?

冇人mark到25

冇

jayden brown夠hustle

守就守唔住架喇，但玩horford+ad雙塔有無得玩?

Yes 96公牛人唔笑我都吠
Klay3分效率>mj兩分效率 又唔洗球權
Green > rodman
KD > pippen更加唔洗講啦
再加curry已經完勝

話我黑心都好,希望賤種30歲前斷腳收咧
好想睇到吾皇退休前拎多次champ

我皇刷下老鬼紀錄等個仔算啦
finals睇得多同一個人真係會悶

你唔係反吾皇架咩

吾皇帶隊咁廢 去痴人champ就得

打勇士既話你果隊SF位最少要有我皇/Kawhi/字母, 唔係真係比KD當狗咁撚

有無人本身唔憎湧甚至欣賞湧，但因為kd條撚樣而反湧?

其實上年騎示範左一次我湧打90年代防守唔多掂
所以最後睇打咩年代球例

我湧照然左一場點唔掂牙＝＝

No la ching, 垃圾詹咪又係俾我撚
可愛字母最多抵消

因為KD所以支持湧因為夠尾機

底薪過湧 湧專幫人完夢

我驚字母都比條賤種撚

火箭差一個mark 到25球員
pj頂廢鳩 王子ariza 都mark唔到25

俺是詹密

Curry撚爆波叔

留返個位比吾皇ok？

死詹狗，呢度湧區唔好搞串party okay?

有無人本身唔憎牙ben 甚至欣賞牙ben, 但因老鼠而反牙ben?

吾皇後生幾年都有得玩下既 而家？不了

今季未必得
大飛先撚到

火箭差在有黑氣石

執波就得 咁霸道

聽日唔識買
冇買到

條撚樣傻閪嚟嘅 個個都知架啦 點會理佢

梨話病閪 ？

老鼠呀失明生

屌你老母閪啊垃圾手短狗

cp復出場均18分10助打面

我皇認真守就係
成日一甩位就企定定食花生

[不懂就問系列] shaq同wade當年有咩恩怨？同埋條友唔据nash係咪純粹因為覺得搶左佢個mvp?

同埋條友提名果d人真係o撚哂咀, penny, chris webb, t-mac就話入到六十巨
j kidd, nash, wade, dirk 就比佢無視
咩玩法
同埋睇得出條仆街好明顯睇唔起reggie miller 佢份人都幾仆街

輸波就話未認真 又咩養生又咩未開mode又盛 班占迷咁撚多藉口其實知唔知醜

咪臭係

又老又廢又佔球權，唔死都無用

占士只不過係死好命係我勇未起機個陣champ到
如果唔係地位只會等同馬龍 巴克利班冇冠「勁人」 postion all time top 5不入

廢就廢 養乜撚野生

shaq jer 麥基仲鳩
nash就屌開 wade 都唔岩牙

又唔減薪生人霸死既廢老

一冠屈新仔一冠縮水球季一冠黑哨
垃圾仲話地位高過狗鼻

O’neal 不嬲好賤

成日拎ring黎串巴克利

本身以為佢只係唔想比wade搶左佢熱火果隻ring既fo
但睇佢又咁撐kobe
似乎佢係同wade真係有d牙齒印

曲到睇睇下頭都痛埋

kobe 點反啊5冠 佢先4
反埋自己咩

睇唔起nash先痴線

唔止一次講佢唔值mvp

shaq係唯冠論
但wade都有三冠, 照計佢提名wade都唔會提名KG
仲要提t-mac, penny, chris webb, GP喎,咩事呀屌
wade係佢前隊友喎,都無視？

O’neal 死好命出世得早又有球皇同閃電俠幫先有戒子炸,如果依加佢先入NBA對住禾湧撚狗甘撚死佢,一個ZAZA同廢鳩收佢皮

佢地係成班都睇唔起nash
除左kenny

兩個MVP但總決都未打過, 又真係扣幾多分

我懷疑佢地睇唔起白人

有咩理由Payton > Nash ....

Penny 真係理解唔到

雖然佢真係比傷玩死

miller個GM理論某程度上我可以理解
(如果你係GM, GP, j-kidd, nash三個你第一個out走邊個)
但話佢只係一個體系球員,所以兩連mvp唔值錢,真係幾bias下

但某程度係Nash 建立個體系

無可否認penny當年係好撚勁
但老實講,排頭100都唔會有佢份

奧蘭多d獸醫太恐怖

無curry會唔會太戇鳩

2rings b2b mvp

一大堆3分紀錄

其實條片係14年頭既

Episode aired 7 October 2014

條片兩年幾前
curry乜都未有
但佢地當年已經揀左賤種入next 10

好難想像O neal成座山咁比人zip

4連得分王

得分王, MVP都有, 有咩問題

柒左唔好推，我小3畢業唔識英文

3連咋
肯定中間有一年係比毒瘤break左既

腳都爛丫

Yes

記錯

lamelo ball有無係香港街場挑機？

邊個隻腳

叫條垃圾返鄉下咬奶咀啦

Zip佢果條友啦

onel果隻啦

G持老鼠去街場打爆lamelo黎G持病閪

巴士大陸閪.jpg

但佢真係未認真喎如果有多個巨頭唔係剩係單騎既話，佢chur足七場好似15年咁一定champ到多次

講起scoring title又諗起安東尼件jacket連得分王都冇既話

對小牛唔鳩一早三連

jacket melo

佢熱火三連既話呢家就一定係confirmed all time no. 2

4冠4亞 依家5亞皇
6，7，8 waiting

咁MJ 入唔到決賽個7季應該點計

其實個年打小牛lbj搞乜

當年以為吾皇入final可以撚狗

太耐無打過 緊張掛 打到PAT屎咁囉
再加埋司機無解

對湧士都係 對住3-1騎士時唔鳩73湧一早三連追4連啦

Lbj個年final表現真係好唔尋常

個年根本係dirk太屈機
發住燒都屌打

傻閪鼠

ok

Dirk 屈
同吾皇打得差冇抵觸
你對比下final LBJ 咩數據

決心問題
Game2係成個final既轉捩點
打到一半以為自己贏硬係人地個bench到玩野
激起小牛把火比人反cup
不過自此之後lbj個心態又昇華左

無記錯係最後6分鐘羸緊十幾分 同wade係度跳舞

湧＞MJ公牛 竟然有人唔認同

做wb隊友都幾慘下

但湧<17公牛

打快攻 識乜春

係囉，佢拎先可以run快攻

衰驕傲

上面落左order唔比贏，好似係共濟會

湧同箭咪打唔到快攻

喂，wb同你有仇，下下jer住哂

Now or Never!

LBJ有幾場好似廿分都冇
你話佢唔係hea打我唔信
以佢能力冇可能俾人守死
仲要唔係俾d咩頂級stopper 守

狀態唔好咪20分都無囉 搵咩籍口 唔通勇俾人反cup又curry hea打共濟會唔俾咩

係咪驚比wade搶fmvp

日日講我我皇，好撚嘔心

都唔知你地係咪Gay

唔通講你咩

禾一冇波打，刀冇人講禾了

Top play today: J.LIN(LIHKG)

Russell Westbrook 29歲生日

本身又話三星期後update傷成點 點知冇左影

梨打吾打ball刀吾會友人廣gala

死占狗

厄飯食

你都係

你地都係

你地幾個都係

俾少少尊重好唔好 呢度話晒都係湧士專區你地班占狗收斂下好

你賤種勇狗

想問下除左Jordan自己開左個brand之外仲有咩球員咁撚威唔洗under nike

狗比lebron，kd都要整個nike logo上去

curry

Stephen Curry (right thigh contusion) is questionable for tomorrow night's game against Orlando.

有無ua logo先?

你占狗四天王之首
球王首席護法
鐵爺粉絲
肥t寵兒
南亞仔條舊菜

又想湊女

留力屌打塞咋

禾刀+1左你

原來wb已經29歲

牙波

塞打埋下場爛網13連勝
再下場對湧就準備收皮

咪燈啦 打網已經輸 再比湧打殘 成個十一月沉淪

咪玩啦 網唔比塞炒四十分都偷笑

係囉 係咪又收咧

網連騎士都贏到對於讓晒車馬炮既塞軍點撚會冇得打

76人既傳統

騎東9 塞東1 自己諗

應該冇 除非學名叔咁臨老痴冠啦

DONALD TRUMP
ASKS CHINA FOR HELP
WITH UCLA, LIANGELO BALL SITUATION

Trump spoke with President Jinping about the issue while in Beijing last week

係我地唔睇波 wb咁做唔係刷數據架

lbj呢種剷籃式打法
不嬲都驚內線長人協防

有Marion+chandler 再加rick Carlisle 佈局，lbj被守死有幾奇

果陣lbj一冠未拿，仲要全世界屌佢組巨頭，佢不知幾恨拿冠，仲話佢放水

果年小牛真係

Boston
有kg Perkins rondo 都俾佢爆到7彩
溜馬有pg granger 零籃王 Lance （全部都係prime)
一樣俾佢爆到7彩

Dallas 個Marion 幾歲？
去到super star 個LV 只有自己守死自己

Curry 輸個年佢得分表現都唔算太差
係輸on 9 turn over
但LBJ個年年廿分都冇
唔係突然hea 打真係唔信

你確定妙麗仲係prime?

秒麗唔係lance pg + 零籃王都係

你話佢HEA打不如話佢心態失左控仲合理

相反司機個年攞唔到真係想像唔到會有幾袋底

有冇ching有騎士打紐約既直播link🙏?

上reddit搵啦清

睇邊場好

估計係果年聯盟落左order要佢地收皮
可能係佢同wade恥笑dirk單野令聯盟d大佬好唔滿意
所以吾皇一恥笑完dirk表現即刻跌watt

睇爛騎豬波

要比錢喎😢

西波巫做咩

下

弱智唔好睇波

第一頁已經有link 禁入去都賴 仲同人講要俾錢

jr

屌鋰地老帽死小圈紙又奇視我地班00后

屌爛騎又守得幾好

禾刀00後 吾巧奇視禾

成班琴晚比你屌屎忽黎

禁左落去係咁彈去其他網 搞唔掂😢

冇希望架啦

清研究下啦 唔難搞的

用下腦啦 坐撚住

燈

攻唔撚入典算 d進攻仲係咁單調

反波準備又潛落地底

正呀打交!!!

其實咩事

lbj

FOJ串親法國仔
梗係借D易郁手

好似本身已經有牙齒印

比健太Twitter串返轉頭

撞鳩占帝?

LBJ話紐約人應該要揀DSJ

又襯禾返工搞d咁既野
Lbj死左未？

可能本身就係針對noah依啲法國賤種

其實我覺得瘤班人overreact咗

Loud boos for LeBron James during introductions tonight at Madison Square Garden.
今晚一進場已經比人噓到仆街啦

唔記得左LBJ之前有串人

我紐pick 咩關佢撚事咩

紐約嘅球迷係最唔得罪得

全nba最低賤嘅球迷，得唔得罪有咩所謂

Rondo今日復出

就好似你咁？

你當潮人球迷死架

今日有鵝比賽？

打緊 對鷹

猢前世得罪你啲咩要jer住曬

有

1st q？

陣間睇先

湖人球迷會唔會係新秀都boo鳩佢啊

有邊隊球迷隊波打得差就boo隊波先

Yes

Rondo 未出wor ching

Btw 騎後備0組織 倒水

岩牙 ny個班真係垃圾黎

官方話復出 可能今場後備掛

咁都要睇咁耐

邊隊對湧結果都是一樣

96公牛都唔例外，不服來辯

好撚幽默

今年東岸只要塞生生性性其實都唔洗見到騎架啦

實可以架 輸姐

Hayward 真係陰鳩功

咪玩啦

上年夠係咁講

字母

騎個種廢真係唔係一般嘅廢屌
點解可以連入3次決賽

rr9

講多變真

有KD既騎能否戰

Rondo 出了

Kd+吾皇就有機

朗度出來了

即入波

咁上幾年邊有咁廢呀 一年還一年

再加多個助攻

邊個岩岩唔信我rondo復出

有料真係有料

岩 所以73勇被人3-1反cup一定係共濟會落左order唔俾贏

梳大佬

騎double team Por仔之後d rotation defense笑死人

成班騎士嬲嬲豬

wade你咁都想有foul

猗輸俾瘤弱就真係可以笑一星期

斷晒咖哩廢鳩淫k腳既湧士咪有機

冇睇開波sor

WADE咁都冇FOUL?人地跳起先

東區第6贏第9有咩好笑

都唔係第一次啦

一同假期比真係兩個水平

屌你真係隊隊打猗都起q

依隊垃圾得頭5分鐘係打緊波

笑你老母牙
猗輸波係留力,係hea打,唔笑得架

今年同上年個分別就係無左榮仔
變左賣鞋同crowder
上年戰術: 占皇+榮仔iso
今年戰術: 占皇iso

睇到榮仔嘅重要性

雖然Rr charging ，變向好好j

好笑係單核打贏人15巨頭
重有3個mvp

就黎行步路都好J架喇

無請點吾皇都穩入Final
笑什麼

猗

呢隊波連nelson都好j喎，更何況rr9

清邏輯差左d 用腦諗下你miss左d咩

笑死人

你唔講it狗同賣鞋sale屎傷出

瘤弱排名高過猗喎

我皇turnover 半場巳經直逼佢今季場均4.5

唔好話lue唔識用
去okc可能打得好好呢

All time都唔例外，不服來辯

THJ=紐約一哥
獨角獸=座騎only

已經5個啦
今場有望大4喜

但騎係大家心裏訓住入final ge level架ma

Wade去鵝都可能勁過係cle

okc
應該同係騎冇咩分別

連提場都無 猗

我覺得賤種貼切d

依樣真係鳩 唔撚知佢諗緊乜 隊友位都未走到就格硬俾

成隊猗都無心打,執柒左佢啦

去okc就不得了 5個係場上 4個零距離睇波

猗到底打緊乜撚野

騎做乜9

Wade應該都係打後備

有位想個教練新上任教唔夠兩年就的佢走

留力姐 爭第8 做老8反cup
反正3-1反cup試過 老8未試過

猗平時究竟有冇練波架
好撚柒on9

不過重有成60場好似係

佢去騎話因為有正選先會去

做pg果個，就0ast
用黎射三分果個
就3射0中

依家

練波內容
Lue:吾皇好波 吾皇傳得好 上場要咁打 接到吾皇波呀其他人
練波完成

呢隊騎 勇士輕鬆炒40分

一係殺龜，一係殺騎

黑毛1 on 1比人一步就過
安爺爺又贏

巨星伴侶做到野

森珀識叫play咩?

聖誕大戰狂炒40分

重有60場
刷個24連勝咪入到

有聖誕大戰

見到個starting笑左出聲
你搵戚卡達朗啦好過啦

其實irving 見到騎咁會點諗

搵我去做小醜咩 叫榮仔個隊去啦

請不要質疑冠軍教頭

好彩走得早

mood...

假期做咩鳩

mk鷹lead緊燒鵝？

燒鵝咩戰果都唔出奇

IT狗出返黎就變返宇宙隊啦

究竟james有幾鐘意lue

55鵝

防守放題 任君中出

只限弱隊
強隊仲邊有得五五

吾皇幾時叫trade me

我剩係記得Jordan去到40歲都俾人撚狗咁撚過

洗咩trade 捱埋今季

要入final

而家都係架啦

好奇怕爽死係咪回復緊狀態？

我反而覺得呢啲先正
好過成班球星fd過夾band, 1啲火藥味都冇

純粹想問係占士定個領隊搵shumpert打pg 天才到咁

等緊完季老底去勇

PG傷曬牙

Lbj好似講過上到場有好多陣容配塔練波個時都從來冇出現過

燒鵝外線究竟仲有咩存在價值

冇咁多隊55熊

it出番黎幫到幾多
lue都唔識用 唔set play打散手波 玩死it

咁有信心？
夾波都需要時間架
仲要IT出黎有咩戰術？

It而家睇番好多時咁勁係關少帥事

大飛對76

咁個新仔俾人串點都要幫下佢既

太陽都唔勁

Calderon都傷埋?

河仔守死病閪

今季吹走步咁嚴分分鐘IT9球球都俾人吹

佢唔係唔勁本身佢得分能力都唔廢
只係少帥有法子放大佢優點同時掩蓋佢缺點
但佢始終唔係巨星級球員

Lue唔鍾意用新仔

冇人睇熊鹿?

明顯啦連榮仔去到都唔打iso

巨星成個nba都係得幾個
不過佢就一定係all star

年年都有人PICK錯野架喎,特別指名道姓話人PICK錯人真係好撚仆街,Knicks又唔係1st Pick,唔見你話76人PICK錯

樂視今日唔播湧播大飛

咪一鳩樣有打
只係比率少左啫

最佳教練三甲：Lue Gentry 海寶

不斷high screen switch 住黎打 猗班友識閪咩 it仲要係塞打左兩季

所以我覺得無咩問題
製造下話題場比賽仲好睇
唔係法國仔撞鳩lbj
紐班人第二節點會咁落力防守

贏硬嘅波不了

+埋T爸

唔係confirmed Earl Watsons咩?

據NBA記者Chris Haynes報道，勇士控衛Curry由於右腿大腿挫傷將會缺席今日與魔術比賽，Livingston將會頂替Curry正選出場。

一線鷹食左春藥

之前隱藏實力姐

講開又講 呢兩年好似成日完賽之後唔會握手同攬
以前好似淨係playoff 先會咁

屌牙買左我湧

另類binc

President Donald Trump has personally asked for Chinese general secretary Xi Jinping to look into the arrests involving UCLA players LiAngelo Ball, Cody Riley and Jalen Hill, The Washington Post reported.

Trump asked about the arrests during his two-day visit to China last week, which happened to begin one day after the three players were arrested for allegedly shoplifting sunglasses from a Louis Vuitton store.

White House press secretary Sarah Huckabee Sanders confirmed in an email to the Post that Trump raised the matter with Xi, who promised to look into the case and assured Trump that the players would be treated without prejudice. According to the Post, an unidentified U.S. official said the players' charges have been reduced and that the case is moving forward.

U.S. officials said the State Department normally takes over cases of American citizens when they are arrested abroad and that the U.S. Embassy in Beijing knows the case is ongoing.

Ball, Riley and Hill remain in China after to team flew back to Los Angeles following the Bruins' win Saturday over Georgia Tech. The three Bruins remain in a luxury hotel in Hangzhou, where they emerged publicly for the first time Monday and a spokesman said they are “doing fine,” the Los Angeles Times reported.

可以宣佈牙波家族真係國家棟樑

出RR9畀我地打飛機都好啦

同騎一樣

依件超晒班唔使鬥

呢個真牙
清哂D瘀血,而家排第6

有冇得睇生命(-6)三分

橙 今日無波打

冇手感都照然啦

冇手感點然十幾分牙

咪又係三節一波流收工

當25死架

真 國家棟樑ball

今日76喎

河神贏得數據，76贏得比賽

feel到今場klay會carry

有KD夠

花式輪休

Btw開盤
今日ig刷到幾分
同國家棟樑ball會唔會大三元

對大腸兩個都輕鬆刷到20+

屌牙睇少一線魔

10+
No

BET:

如果波老豆唔係咁出位
個仔死左都冇人理
以後唔反波老豆了

我騎輕鬆追返

湧出3隊都夠然啦
你估刺咩

岩岩先發現原來騎半場先得38分

AD

有公牛對刺嘅既視感

塞四隊打網點睇

屌牙

6分->11分

樂視係咪要收錢喇.

到底nyk會唔會無左件毒瘤就入到playoff

唔洗

咁就黑氣石

冇左禪師呢個毒瘤真係差好遠

都未打，問點睇啫

燒鵝又俾人拉番開

鵝14-0run

日日都有免費波～唔知可以睇到幾時

屌一下又拉返開

法國仔:將禪師往死裡打

會有人選擇性失憶，忘記禪師都曾經喺nyk

去返半場單位數已經好好

5分算係咁啦

咁你要對比埋有某件毒瘤個隊依家點

騎士真係一個笑話

上場大勝
不過好似無出

Kanter

騎打緊明星賽

輕鬆 20分

對牛仔都大勝唔到真係執柒左佢

咁上年禪師插手前都打得唔差既
雖則melo都係柒 但NYK黎講 禪師一定係最大毒瘤

JR真係已經打晒一季好波既quota

iman 0ast 5to

騎廢到癲

係咪有咩暗示

究竟POR仔暑假番鄉下特訓左D咩咁勁

NYK可以lead 20分

20分

NYK 今非昔比

癡撚線猗不如執柒佢喇

瘤約都贏20分
咁我湧聖誕要贏幾多分好

冇
正常推論
你巨頭隊唔贏包艇隊仲好意思諗po

58分

唔係咁易架

Kanter打到上身

三節49分

Kanter又打得幾好
不過今日Por仔已經打得唔好

咁如果冠軍隊險勝呢

我勇出2/3梯隊都羸佢20分

猗防守廢已經唔係新聞，
今年進攻都想同防守鬥廢

留力姐

快炒教練啦 無論個問題係咪出自佢定大哥占到
Lue你當為下你老友快走啦 再咁落去 占士要同人爭八啦

好囉 playoff 都唔洗見到lbj

今年我騎挑戰用第8種子身分奪冠

屌我琴日笑緊我湧成日20個TO
今日騎3節未完已經18個

出返IT9會好D嫁啦

下半區奪冠

防守肯定更加放題先

你勇All time第一隊 點比

漏左個字呀娜妹

Kanter 黎到nyk 有pro仔幫手補防 即刻唔同囇

騎士真係執柒左佢
進攻單打，防守無form

依對雙塔唔錯

依加都係放題

又關lue事
佢係垃圾
但最大問題係我皇到

火箭講緊三節大炒nyc
串人仲要比人大炒

it9係lue手上會係咩數據

我皇御准教頭炒你老味啊

應該冇20+

真係同人鬥攻 騎士都唔識防守嫁啦

冇melo蟬師既紐約人入返po就好笑

如果騎士第八入playoff，應該嚇撚死些路迪人

我皇未試過黑8
係時候試下

花式入決賽

燒鵝真係專幫外線起機

backdoor cut

騎士係咪有pick可以rebuild

自己果隻+網pick

咁搞法lbj 無得打養生籃球

分分鐘搞到好似Kobe 咁就慘

佢唔打板我預佢炒嫁，點知入到

吾皇係生化人 點同

直接tank

成日話LBJ唔聽教練講野
又唔見佢係熱火係咁
唔好同我講咩壓唔壓得住佢
事實證明有料既佢都會聽

又雙位數

我皇帶垃圾都輕鬆入po, 索性唔要coach好過啦

我皇有今日自己攞黎
屌走r周波波佢
人腳係佢揀嘅
Tt jr佢要老細續嘅

你真係覺得佢係聽賓佬話

佢聽pat railey話咋on9仔

歐洲波

如果呢個級數先會聽
咁請SIMC黎囉

書生呢球有d kobe味道

睇完塞教練落場教守波, 好難話唔關LUE事

但係賓佬都叫有料過Lue

屌 猗教練不嬲係我皇黎架啦
佢要lue係易控制咋

咁佢有冇執行戰術？
有即係聽啦
賓仔係主教點都會有係戰術到俾意見

佢兩個係伴侶關係

撞賓佬.gif

刷埋d 數據去等退休算啦

上唔上到得分榜第一

望下賓佬老頂係邊位先啦

blatt 好差咩

白痴仔你係內部人員？
定係你係場上面聽到時佢地講咩呀
咁撚清楚LBJ心入面諗咩
聽邊個講野呀？

江湖地位唔夠
而且冠左既我皇連神算子洗佢腦叫佢留都冇用
真係唔知佢仲會聽邊個

chriss今日幾勁

事實證明有料既佢都會聽

所以我皇淨係聽老頂講野
賓仔一樣俾我皇撞過膊頭

鵝啲傳波痴撚線 唔係高話頭就傳春袋位 接到都射唔到啦

其實猗仲想唔想打波

解答到屌9我嘅我皇迷問題未？

佢教一年走撚左
撚知佢係咪真係岩教nba級球隊？
但有冇nba其他球隊用佢？ /有傳聞想用佢？
教歐洲勁=教nba勁？

3球都抄

騎連炒三球 笑死我

難道CHING你係內部人員

我皇攞幾個進攻板你地都射唔入

有料冇江湖地位佢會聽
我就唔覺喇

冇錯 千錯萬錯吾皇一定冇錯

New York 啲啦啦隊有幾個唔錯

nyk唔撚係倒水呀嘛

紐約喎

冇料有江湖地位佢反而會聽
我覺得囉

依到又點睇？

人腳又佢揀
教練又係佢揀
戰術又自己run嘅
其他教練點敢教
現役應該得番pop壓到佢

Heat owner

要我皇聽佢既級數
江湖地位都唔係一般地高
都好難冇料
現役起碼波波 老K SIMC佢會聽
但再數我就唔知BIN個喇

作為owner會唔會講話我皇想人走亂軍心呀拿？

一係奶佢袋底(Lue/JR)
一係同佢鬥大聲(Chamlers/Riley)
其餘都係郁啲受靶

又係靠高華

識唔識英文?

Sim c同佢唔岩

呢兩球吾皇守得一流

我皇so far出手得8次

似乎都想打返起其他人

但

Warren今場做乜春

講真邊有人管到佢, 佢自己又咩都要理
身邊又成班都係兄弟擦鞋仔, 邊有人敢逆佢意

禾雀真係 好廢

Lbj 一守一攻

文件

追到7分波

搓釘

鐵鐵屌打緊RUBY
迷烏黨又要收皮

垃圾
起碼要kerr先聽

吾皇接管比賽

我皇守到por仔無啖好食

熱水個陣都仲話未有冠冇咁霸道
依家
可能攞多幾亞會醒既

佢講過想比文件教

燃燒身命

唔係NYK都輸呀

有執行過戰術唔等於次次聽教練安排戰術
Rondo 夠有執行過 Doc, Carlisle 戰術

冇人睇湖對大腸

網都豬啦 豬比nyk有幾奇

一下出大絕

已經分唔清究竟猗係咪場場都練緊反cap

頂住呀nyk

應該可以confirm到波只係對筆掃起機
太陽逼害波

睇完吾皇先

進攻就是最好的防守

教我皇應該得合作對等關係
就無管理伊上同下既關係

三場close game

準備定開po啦

霸道還霸道, 最多進攻有問題,但守波一個PICK 就散

清泉開po再現燈力

Okc都未出聲

UNICORN for 3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

miraCLE

我皇反屌啦 又贏

Kanter無限進攻籃板 KP三分

話說騎係連上季三分大隊果股氣勢都無埋

It係到跳下跳下好on9

高華

kk

Korver

吾皇真係好勁

爭2分

成班原來成場係度燈騎

Kover wtf